{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059001",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 호텔 엑스"
    },
    "text": "2022年1月に新しくオープンした清道ホテルエックスは、清道で最高級と評価されるテラス星明かりプレミアム宿です。 このホテルはホカンス、ビジネス、旅行を目的とするお客様のために作られており、最高のサービスと施設を提供しています。 入室の際の基準人数は2人であり、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 客室はチェックイン時に割り当てられ、写真と異なる場合があります。 オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合があります。 アーリーチェックインの事前予約は12時から可能で、チェックアウトは翌日12時までです。 最大24時間宿泊が可能で、週末には料金が変動します。 レイトチェックアウトの事前予約は18時から可能で、チェックアウトは翌日17時までです。 最大23時間宿泊可能で、週末には料金が変動します。 基準人数を超える場合、人数ごとに20,000ウォンの追加料金が発生します。 チェックインの際には事前決済が必要です。 基準時間を超える場合は、貸室と宿泊に同じ時間あたりの追加料金がかかります。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "清道ホテルエックスはいつオープンしましたか？",
            "answer": "清道ホテルエックスは2022年1月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "清道ホテルエックスはどのようなホテルですか？",
            "answer": "清道ホテルエックスはテラス星明かりプレミアム宿で、清道で最高級と評価されるホテルです。"
        },
        {
            "question": "清道ホテルエックスの目的客層は誰ですか？",
            "answer": "清道ホテルエックスは、ホカンス、ビジネス、旅行を目的とするお客様を対象にしています。"
        },
        {
            "question": "入室の際の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室の際の基準人数は2人です。追加人数がいる場合は、当日現地で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられます。写真と異なる場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "清道ホテルエックスの料金は特定の日や祝日に変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日（前日含む）には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインとレイトチェックアウトはできますか？",
            "answer": "アーリーチェックインは事前予約が可能で、12時から利用できます。レイトチェックアウトは事前予約が可能で、18時から利用できます。"
        },
        {
            "question": "最大で何時間宿泊することができますか？",
            "answer": "最大で24時間宿泊することができます。週末には料金が変動します。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、人数ごとに20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際には何を事前に支払う必要がありますか？",
            "answer": "チェックインの際には事前決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準時間を超える場合の追加料金はどのくらいですか？",
            "answer": "基準時間を超える場合は、貸室と宿泊に同じ時間あたりの追加料金がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 495
    }
}